有冇gym撚 已經縮曬水

比油尖旺班撚樣害撚死

我呢家雙手先舉得嗰2.5kg

力好快恢復 但體態就麻煩d

好多朋友多左個大肚腩

你老婆會唔會厭棄你

開始肥過連豬

我冇我唔做尖的冇影響

仲要封埋球場
話封gym room 球場 個班膠.今本唔做運動只識女乃

條腰 大脾都粗左好多
無運動加wfh 出晒事

要日日射空氣籃球同對住塊全身鏡自拍扮做GYM

個肚大咗個胸細咗

Bmi得番15

打丁都冇力

佢一早綠左

而家行兩步就扯晒哮

請尊重，謝謝！

連自己都舉唔起

15？

佢傻 你老婆勁愛你

睇黎2月先開

我老婆曼迷，佢勁開心

咁樂觀

（home gym進度良好中）

應唔應該私了住油尖旺班撚樣
咁無防疫意識 唔聽林鄭同張竹君講

你今日去咗返工 我已經我同緊你老婆玩SM呀